小粉紅：我們支持泰國警察

應該係藍絲/黑狗嚟
「踏浪者」係香港黑狗用嘅行動代號

Push

塗污人地國旗，平時唔係都支持國旗法架咩？

驚你茶聯唔團結呀

無錯, 黑狗黎

一個奴隸支持自己奴隸主打鳩自己係幾千年傳統
一個奴隸支持埋其他人既奴隸主打鳩奴隸真係大開眼界

干涉別國內政

好撚柒
明明有泰警支持3大訴求

關你撚事咩

關尻你柒事咩支那狗

個泰國人講咩

「支那人真係好低質」

泰國警察洗撚香港黑警撐呀
人地同你割席呀, 全球警界地底泥

等睇泰警跪低

等睇泰國專制政府都割鳩支那蓆

一陣泰國光復就好笑

到時泰國警察倒戈咁我地就可以指番佢地嚟笑了

衝出嚟柒

泰警有話要牠們支持？

定係又抄我哋奶茶聯盟

推

不能只有我們看到

被支持

黑狗真係好撚仆街

的確係黑狗

魯迅bb 真係睇得好透

泰國警察支持示威者喎
班小柒紅個腦殘到咁

豬隊友?

支持泰國即係唔支持解放軍

泰國警察：

真係ON ９ 為反而反!

支持加速

我都支持當年日本皇軍嚴正執法

支那暴徒曱甴死光光

人地國家既警察執勤，關班國牛中文人乜事呢?

踏浪者咪即係狗
但你估個個地方嘅差佬嘅處境同你班死黑警會一樣咩?
ON99

最好燈到好似印尼咁,秦警跪低唔對抗人民

new low

踏浪者 = 曱甴

幾驚佢地唔支持

你陪我一齊做奴隸，先會顯得我冇咁廢既概念

仲要有支那認證

最可笑既係發展左30年 科技網絡咁發達都改變唔到奴性

泰警：企開d 啦屌你老母

全世界極權政府都係自己奴隸主
支持極權 為左保持自己代代為奴

干涉外國內政

嫌上次未柒夠？

佢都唔鳩知啲泰國警察最鍾意搞鳩佢啲同胞